使徒行者2完全靠三哥同歡喜吸收視

得佢地係好戲
周柏豪黃翠如完全影響曬成套戲
陳豪唔岩拍尼d劇
唔係原班人馬就唔好叫2啦

陳豪唔岩拍尼d劇
agger

無林峯同蛇c慢 不了

佢做到唔知似乜

陳豪個造型

佢地係1嘅靈魂

宣萱唔差

2係1嘅前傳

浪費曬套1

其實就算原班人馬拍2
都係得番三哥, 林風, 蛇C曼, 陳敏之

歡喜哥, 猜fing , 沈震軒 都死哂

袁偉豪都唔錯

歡喜哥未死

陳豪天與地裡面好正

三哥都好戲

歡喜唔係生死不名

前傳黎
全部人都未死

終於有人講出咗重點

尼

陳豪都係天與地個look最型 呢個look唔知咩事

我淨係睇宣萱可以睇1年
女神bb

支支tvb依家折墮到三線做主角

個10A港姐做戲做到成個弱智咁

我反而麻麻地鍾意睇佢，永遠得苦口苦面

麥明詩真係做得好撚差

同意 日撚日死老豆咁做戲

袁偉豪幾正wo
夠灑脫!

都好似唔係好吸到

睇到第15集了

反而覺得陳豪ok
咁當然都係靠三哥歡喜carry

麥明詩個樣同 無分別

係邊

我都覺得陳豪ok
唔通日日喊打喊殺先叫社團大佬
個look都幾有智慧型罪犯嘅感覺

佢呢個角色好搶戲
伯豪完全比下去

西面撚都有人鍾意
呢個世界真係咩人都有

陳豪好型

型過柏豪多多聲

有人話前傳
所以無林峰 蛇絲

唔拍前傳咪得囉
戇鳩鳩

唔該晒樓豬

尼你老母臭閪

宣萱個角色設計得好好 佢都做到個種型格

有幾幕戲係翠魚同麥明詩做對手戲 好似睇緊關家姐咁

戇鳩鳩 就係佢兩個唔肯拍所以先焗開前傳

歡喜—掂

三哥—對白讀出黎既，個樣睇咁耐chok咁耐，明明以前都有表情，佢打左野定點？射雕，港姐都係咁

mall姐—同mall姐無分別，不過不失，天地豪情董小姐仲多表情

三個主角—唱歌嗰個就返去唱歌啦，條魚無左張保仔唔掂，袁偉豪就角色唔啱佢，佢唔夠搶眼

我要返三個呀媽呀 點解三個呀媽無人提

咪岩囉, 垃圾睇垃圾

黃翠如啲戲垃圾到仆街,
睇佢做戲我會鄧佢難受

三哥得三個表情
就係無表情
瞪大對眼
同無表情加單邊水角上揚

比比鳥明明係古惑仔但就日日著到好似去蒲咁

乜撚野呀 前傳黎架 你老母死佢地都未死

你都唔明佢講緊乜

屌你係咪低能
睇清楚人地講咩先啦on9

屌 好明顯佢想話
如果原裝拍使徒2 咁姐係續集啦
咁沉軒 猜fing 死咁咪冇錯

尼你老母

垃圾宣捐同翠魚完全破壞晒

睇完特警新人類，陳豪應該做差佬比較啱，三哥做過孝哥反而做差佬，啲選角亂晒倫

咁就唔係因為拍前傳而無佢地
而係因為佢地唔拍先出前傳啦
分返清楚個次序ok?

點解陳豪唔好 佢做到個陣好沉默嘅大佬feel啵

我覺得似
表面load正行扮高級
實際上既勁果d

勁黑*

天堂哥都好正 我係仔都鐘意
咁當然三哥同歡喜啲戲係最好

咁咪撚開啦

未死囉

苗橋偉d戲都話好
我4條煙呀！哈哈哈哈！

咁多年黎都係呢幾個表情，無其他

天堂哥妹撚正喎

呢個look似designer多過黑社會啦

想搵返原班人馬拍使徒 仲難過原班人馬拍學警4

其實劇情係幾好睇 係無線劇黎講

屌你噏乜春呀，你先亂倫呀柒頭
你有冇睇過使徒1架?
佢都係差佬，到2又點可能係黑社會呀，屌你

學警1,2有冇睇過呀?
刑警有冇睇呀?
果陣啲友都話三哥做差佬好有feel架啦。
唔識唔好亂嗡啦

佢d戲同謝霆鋒有得揮 食師奶殺手條水都食到咁多年

後生古裝靚仔，到老古裝定時裝都型到出水
抵佢食到咁多年啦

我坐定定好認真咁睇

似變態佬

係咪得我一個覺得黃翠如做得好cute